參議院通過《香港自治法案》!!!!

會交俾TRUMP簽

終於

puah

Pishhhhh

O say can you see

Trump 一簽就犯國安法 自己諗下先啦

Push

仲差大豆trump

屌你
幾時打9支那

push

用呢張圖，法案主推人 Sen Toomey 已經犯左國安法

留名

聽日外交部 石頭與腳

Sir this way

基本上全部都犯左國安法

又多一個逃犯

呢份修正版法案係一定要制裁官員

其實唔好笑

笑撚到瀨屎

RT

眾議院改左要求總統一定要制裁名單上既人，唔一定係官員，仲之破壞香港自由既人都會上名單，今朝PASS番比參議院，家陣就過左

大豆侵呢

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》將於7月2日在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

Thanks sirs and madams

wow包羅萬有
制裁名單係咪pompeo提交?

自冶法係咩來 唔明

一定要睇

咁多武器喺手快啲用啦

所以HSBC有冇影響

實捉到你
又要多謝人

屌, 快啲入紙引渡佢過黎啦, 犯法就係犯法, 參議員你估就唔洗拉呀?
仆你個街DOJ唔做嘢即係有法不依, 咁點對得住國家畀你地嘅任務?

倒立！！！倒立！！！！！

我想問下香港班狗官有冇份？

高質回覆

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》已於7月2日正式在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

ho ball

第一階段肯定有幾個啦

極速

好似就係pompeo負責

記得提供破壞香港自由既人比美國

會唔會制裁埋佢哋嘅家屬呢？

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》已於7月2日在香港正式上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

下一步就到trump簽名
希望兩黨都俾啲壓力佢制裁支共

侵仲未醒，簽左都唔會執行
求緊習畜買大豆

國家出手未

呢個應該唔會

其實呢個法案有咩權力？或者可以做到咩

推！一齊去Twitter 感謝議員

仆街啦 班美國佬個個犯哂國安法 驚未

Sir, this way, fast fast fast

洗唔洗咁快

唔係啩！
咁班狗官將啲資產轉移曬畀屋企人咪得囉？

up

大豆侵肯簽未？

你唔簽就Sleepy Joe上任時簽

有咩用？增强口氣？

就算透過軍事行動滅共，但起碼都要救到小朋友入嚟美國先講啦！
要將香港難民轉變成救港陣線武裝力量， 就必須要由忠實勇敢嘅香港人拯救自己嘅地方

所以其實都唔係好笑得出

制裁已經犯左

Trump會唔會拖慢嚟簽

派速龍小隊攻打白宮gogogo

極速

加速主義萬歲

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

今朝唔係過左架啦咩

一定要整死隻人形豬

你地打撚晒飛機做乜
根本今年侵侵大選前都唔會搞中國

咪再玩膠

肯定冇家屬份？

人哋有兩院嘛

收皮啦 連俄羅斯慶祝奪取海參崴 趙立堅同華春瑩都縮返入老母個閪度

無石頭啦近排
運哂去印支邊境

爽

數緊大豆

美帝亡我国之心不死

肚餓
買花生
唔夠食

係咪限制埋黑警出糧戶口先

Lm!!!!!

呢個用尿零號都捉唔到

推埋呢個

今朝係眾議院過左新版本

而家, 參議院剛通過新版本

yellow nazi 好惡

推呀

你問下其他巴打喇，以我所知唔會包括家屬，至少第一階段唔會

想知名單上有邊個

認真，唔好咁開心住

七月四號要出黎多謝美國

會唔會包括班狗官嘅家屬？

你地要報番個名俾政府， 知情不報都有罪啊！
聽日好交trump 個名俾政府啦

黨安法列明可以喺海外落案控告非香港人， 可以話係公然恐嚇十四億人以外嘅全世界自由人民

新版改左啲乜？可唔可以 pin 出黎？

銀行敢唔敢幫佢轉走已經係個問題

實 捉 到 你

識玩既依加應該都走左

洗咩，再過多次參眾2院即刻變法律

bloomberg:

The House bill, which was slightly modified from the Senate version sponsored by Senators Pat Toomey, a Pennsylvania Republican, and Chris Van Hollen, a Maryland Democrat, was changed because of a procedural snag that requires all revenue-producing bills to originate in the House.

咁其實佢哋之前都估到會制裁佢哋， 如果佢哋之前已經轉移曬咪冇佢哋辦法？

起碼都要知道一個考試失敗都會喊嘅女人，為咗政治忠誠會做啲乜嘢手段去摧毀一個自由開放嘅海港城邦

雖然無寫明，但協助轉移資產原則上都可以制裁埋，問題係美國想唔想做到咁盡

支那幾時派3萬隻畜聾去美國拉哂d反中亂港分子？

睇完預告覺得唔錯

如果之前已經轉移曬呢？
咁咪即係冇作用？

就算畀伊朗告上國際刑警 呢張法律廢紙算係啲乜？

已經上映中

貪嘅人邊有咁快識收手
機會總有

大豆侵

佢依家只係一部負責讀稿嘅機器

仲幾個?
全部司長正副局長都中哂啦

英美咁落力，香港人點可以懶

過左7440 定7038 ？

最弊佢哋一早已經轉快手啦

夫妻本事同林鳥，大難臨頭各自飛
你俾晒啲錢個老婆，個老婆真係要走佬都少啲顧慮

有排佢地受

仲不堪過偽滿洲國嘅溥儀皇帝
連知情權都冇嘅政治傀儡 仲低賤過一個妓女

中學畢業未？

孽瘤話未撚驚過啊

已經轉移咗點解仲有排佢哋受呢？

內容係咩

你老母就nazi

7440

入嚟香港就拉

大豆侵你幾時先肯制裁呀DLLM

狗仔全家都可以拉唔可以再用上面 order推卸責任

另外銀行要cut佢哋戶口

呢個法案係咪講可以凍結中共官員D資產

銀行有曬紀錄 就算可以轉移都要畀手續費
此外， 睇怕其他國際銀行都唔敢將佢哋嘅資產轉移到大灣區以外嘅地方

pc仔都可以拉

唉！廢侵唔出手，就算通過多十個八個法案都冇用

滙豐可以準備定賣盤俾大陸造國企

唔驚就唔會日日提起啦

大豆侵只賣大豆唔肯簽文件

好似會

我意思指係佢之前已經轉移曬！
例如林鄭佢一早已經知自己會畀人制裁， 所以將啲資產轉移曬畀老公同個仔， 咁呢個制裁實質對佢咪冇影響？🤔

支那人就正正係 yellow nazi 啦

轉左d錢，轉唔到個人呢！
留係中國慢慢受啦

sir

咁起碼老婆同仔女冇影響

一定無用啦
有基本法保障

做野先再討論

咁佢唔通唔收人工咩，佢份糧重多過佢老細

好呀好呀 原來咁好玩架

正解，轉左都要你嘔返出來

傳媒都係咁講 ：

//Almost at the same time as Hong Kong gov bans the slogan, @SenToomey displayed the slogan at US Senate floor, thus violating the national security law for Hong Kong, according to its article 38, or the universal jurisdiction clause//

7038 無影？
兩條有咩唔同？

咁都唔好忘記制裁措施包括凍結資產㗎嘛 ，就算成功全數轉移，都未必唔可以喺海外嘅atm櫃員機攞錢

咁佢哋完底嗰啲資產多到根本使唔曬， 好似波叔啲劏房， 淨係收租都唔憂份糧啦

勁野
真係星期4就過
痴撚線快到

仲黐線過亞利安人種嘅國家社會主義

我意思轉移係 轉咗畀佢啲仔女 或者老婆老公

全部通緝，全部犯左38條
通知國際法庭引導回港受審

啲黑警到時可能會用新果堆虛擬銀行出糧
果堆好多中資
好可能開出黎就係想避開制裁

成件事1個月都無
應該都係歷史上數一數二快通過既美國法案

用第二間學校嘅校規罰第二間學校嘅學生

制裁直系家屬都走唔甩
一定要按照國安法的條文阻止走資

今日已經睇咗
唔計黃藍都絕對值回票價
希望大家支持

衰軟必豬又準備玩石

肯定直系家屬走唔甩？
如果係咁真係要落去買香檳

最好變返完全世紀時代咁用現金出錢

Chinazi囉

要追資金往來十分容易，佢地唔係諗住咁就走到下話

好似唔止
好似將原來財政部修改過既都改返轉頭
等佢出全文聽朝先睇

支那外交部要求美國當局引渡犯人當勞侵回支受審

係咁真係值得慶祝啦

邱騰華：基本法賦香港獨立關稅區地位

香港有 天水圍的日與夜
支那有 口交部的石頭與腳

收到風佢驚到而家成1點鐘都瞓唔著

要勁辣唔該

Thank you sir and madam

弱智藍屍以為耍下小聰明就偷到美國佬雞

係咪要禁撚曬恒生d錢出黎啦

Yes!!!! Finally!!!!!!

大推 真心好睇 啲劇情絕對值得你入戲院睇

本行關注美國足部健康

等睇香港警甴同Trump講: 犯法就是犯法 一定要負責

用咗條例先講
人權法用都未用過

Trump 又搬石。。。

現行嘅制度亦都可以制裁呢啲罪犯家屬， 由其可以投訴佢哋嘅資金喺被制裁國家 (特別係伊朗 、北韓、 支共呢啲極權國家) 嗰邊得返嚟

p推

你拎住咁多錢過關都要畀海外邊防查
尤其係啲錢可能係北韓伊朗嘅黑錢

要制裁埋家人先有用

一齊簽埋份出兵授權書打實你！

所有人cancel 中資戶口及滙豐渣打，轉去其他銀行........

香港同美國有引渡條約 可以拉

最好不過 冇必要留一毫子喺親中銀行嘅金庫入面 特別係仲有keep住親中銀行戶口嘅港豬 做下月光族都可以係懲罰嘅好方法

係囉 捉啦

簽左要實行先得架
人權法夠簽左啦
連登仔咁開心做咩？

戰狼準備出動!

真 分分鐘比人沒收財產

得廿萬開得d咩
當由頭開始啦無左既話

呢條五毛有時又幾風趣

全部驅逐出境

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

用緊恒生，開個花旗先

離岸銀行啦 留喺香港等俾人凍結咩

水炮車準備

只要trump 一簽，會係twitter tag佢national security law同埋犯法就要負責既片比佢

美國總統又點呀國安法係涵蓋全球人

總統犯法與港人同罪

食住上

邊會一次哂冷
除非無靚牌，中共咪示範左

已經聽到麻木左

推推

好啦呢班狗官有報應啦

更加唔好忘記，金錢只不過係政權認可嘅財產轉換工具， 銀行/政府唔承認個價值就隨時變廢紙

辛辛苦苦讀嘅海外學位都可以被註銷

兒登興奮左好多次
大豆trump成日簽埋啲廢紙

笑左

幾時整個香港獨立法案快速通過

浪費紙張 下世做樹啦

有無英文條文睇下

Trump心諗： 玩到咁大？我都係想賣多啲大豆啫

老老竇竇
如果香港仲有高度自治權嘅話
對全世界包括中幗都有着數
依家唔撚係我地唔肯讓步
而係中幗下下都要搶都要威先搞到咁
希望各國可以繼續槍口對外啦
感激。

直頭搬炸彈

可唔可以制裁埋接港共pr job間公司

又一個好消息，等緊更多good news from around the world

今日香港 明日世界

支持斬首侵

推

未走住嘅人，香港都要有個戶口仔用嘅.....

另外，離岸戶口都好容易開，快嘅飛去星馬泰台灣開都得，有啲可以係網開，冇嘅，打電話去外國銀行嘅customer service 話想開户口，身在港，問佢可以點開，唔記得加拿大 TD Bank 好似可以網開，可以去check 下.........

但佢今次又講得啱

匯豐銀行

果然星期4就pass
今次臨時議長咁快手

會睇

dare to violate HK national security law?

曲直難分

好波

我覺得佢應該會簽
但係未必會用

Hellfire pls

全面制裁三萬隻狗已經滿意
高官唔care

侵侵唔簽正仆街呀

有咩用的?會有美軍空降打鳩D國安?

rt

USA!

振美冚家會點

佢拖/唔簽，下屆即刻收皮

Think about it

全部人通過呢個動作
好似都已經犯左國安法
有條好似係阻礙 阻撓既條文

source?

By the dawn’s early light

已經冇曬力 香港人

麻煩幫手推
著名drag queen Kim Chi share左香港野！

12個月，簽過咁多次呢啲嘢，有邊次有實質用途

係罰第二間學校嘅校長呀

嚴厲執行國安法，
馬上凍結美國總統、參眾議員、政府官員在華資產

石頭期貨價格急升

一堆美國人排隊入院醫腳

好想睇佢冚家剷

加辣版過左

其實幫到啲咩

幽默大師

班垃圾西裝友，一睇就知gear都唔多件，最多咪得支嘭嘭仔

制裁佢老母系，凍尻佢資產

你覺得制裁佢，佢家人會冇影響咩捉撚左薄熙來，薄瓜瓜即刻變窮撚唔通老豆一晚之晚轉曬錢比個仔啊

突然咁大量轉移冇銀行會做仲有你咁出名，銀行轉移大量財產一定比人知，仲有真係比你轉移到，係咪攞曬現金出黎放床頭？只要一日係銀行戶口，佢都可以捉到你，話你涉嫌洗黑錢，資金來源不明

連名單都寫埋上去，你簽左就一定要執行，點唔用

Citi成為大贏家

如果美國實行既話,港爆指日可待

講真對支共可能都係不痛不癢, 但美國志在喺國際上數臭你落你面
雜種真係奇才黎死要面子但搞到愈黎愈柒

對大豆侵冇咩期望 得把口

希望唔係好似人權法案淨係通過實際0作用

推！CLS!

雖然今次幾好笑但佢真係五毛黎

Lord de pulford dq王

Oh say can you see

講光時都唔得，咩世界？

快D入去叫佢唔好干涉香港食物喇

要轉會轉到，但肯肯定佢地涉及既錢係好多，所以就算年尾轉走，都趕唔切。加上中共係會mon住佢地d錢走向，短時間內走大量資會叫去飲茶。

白宮門口叫侵侵賞花杏仁露

What so proudly we hail

無知問問:其實個法案係咩嚟

咁耐都冇圖

香港gg 法案

拉得！依法而治
希望美方唔好包庇罪犯

雖遠必誅

中共真係好似寵物小精靈咁
gotta catch them all

又唔知會拖幾耐先簽

[至少三十名手足上庭] 7月3 日 懇請各位出席聲援手足

侵侵快簽

睇！

快到

其實有法案,唔制裁，係冇用
不過等左2個月唔爭在

唔執行，下年一定唔冼做總統

快啲簽名然後行動

Retweet

佢一簽完就實行曬，到時秒速港爆，我地人都未走得切
而家係比時間我地走資走人，無產階級有bno的後生就準備定走佬gip

唔好得個無用論，而家係提水每日如常，暫時留守，但都要有隨時離開的準備，因為中共隨時癲

唔係美帝吹大雞 英國 5眼會歸位？
仲未計EU (不過仲有條東德西婆)
唔係一定制裁人先叫做咗野嘅
3m人去英國美帝一定有出力
之前都係pompeo打比dominic
澳洲都開始考慮收港人

加拿大咁鐘意移民
竟然唔出聲收人

爽死了支那

Bank and firm!!!

計緊數可能
英國就話有道義責任收香港人
其他國家其實無 可以好似德國條西婆咁收兩個人當做咗野
其他國家都要計當地民意
原本幾百萬先得嘅投資移民 佢免費派又好蝕
又要避免收廢人去呃福利
ideally 計好數5眼會陸續開聲

轉曬比屋企人重唔即刻離婚，真係講心呀。

同埋加拿大比太多芝麻人佔據左，當地都可能好反感，政治上又唔清楚幾個係藍屍過去加速芝麻化。

通過完咁幾時先肯出手

好想見到支那及見那腥港有咩反制措施推出

參眾兩院全體議員都犯國安法（好似係)

禁止美國官員使用人民幣

香港人權法個制裁名單呢?

咪係

自己屋企人咁出名 全世界都知你比人制裁喎

一切後果由美方承擔

好人一生平安

大豆侵七個鐘都未簽到返黎呀屌佢

估下大豆侵幾時簽

門檻高，無㗎喇，嚟緊會用呢條代替

包唔包屋企人?

包

沒錯 本身條be water就係想咁
不過現時有問責法

葉劉個女響唔響美國呢

多謝美帝

有冇人remind 佢

有美國議員唔做做曱甴

廢紙一張

應該過兩日就簽
唔簽一定連任唔到

at the twilight’s last gleaming

只有冚家鏟政權，泄洪前唔會預警。有良知嘅政權會先畀時間人走佬

compliance 狗官仔女會mark high risk
有大量資金轉移有機會凍戶口

關咩事？

可以話係

但如果美國加辣到子女都包埋就唔同講法

上次好似都係隔左一星期，咁啱中間區選

參眾都心急到仆街 大豆侵居然要放兩日先

雷聲大雨點小

廢老

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

宇宙法

制裁佢老母

我地就死啦
快救救我地

大豆:我會叫侵仔分階段hea執行,吹咩

我要全世界制裁支那

一個月內要交名單

但願如此